[改詞] I wish you a happy 除夕!!

原曲：《熱帶雨林》
原詞：黃偉文
作曲：孫偉明
編曲：孫偉明/李端嫻@人山人海
原唱：陳奕迅
-------------------------------------------

《一件小事》
改詞：一聲冷笑

除夕夜將渡過 任我家裏正安坐
舉杯看漫天的煙火
時辰又倒着播 像要招惹某災禍
只不過是一點心多
過節那興致 勉強張羅
六跟七 有差距麼

留下目標字句 害怕只會變失望
不想見夢想的心魔
只好許許願留待或會兌現
朝萬家燈火 那可錯過

世道是否交錯 沒法可協助
別管有亂顛氣象 要伴誰渡過
我獨願可張臂 護你於抱內
別管碎石將隕落 照樣能共坐

年月日多重要 重要得要去祝賀
真喜慶大家都高歌
天天都可是除夕若你在旁
時日都珍惜 那可錯過

世道是否交錯 沒法可協助
別管有亂顛氣象 要伴誰渡過
我獨願可張臂 護你於抱內
別管碎石將隕落 照樣能共坐

再混亂都不理 道理跟禁忌
罪魁與禍首退避 眼眸凝視你
世上亦只得你 是我的趣味
別管會換天變地 你照舊仍極美

巴打識貨

新年快樂

笑咩

多謝

多兒新年快樂

熱帶雨林真係好正，
巴打加油

我獨願可張臂 護你於臂內
會唔會啱啲？
btw 留名聽歌

呢首會唔會有純音樂

應該無

終極 sidetrack

留名